想問2-3日玩廈門同金門夠唔夠?

同埋想問咁玩 平唔平過去台北3-4日?

玩埋肛門都仲得

廈門3日好夠再飛台灣啦
金門無乜野

我反而會建議3日淨玩金門

由廈門去金門可以見到兩邊既環境差幾遠

我覺得金門3整日都係啱啱好. 有D 超.
你去廈門做乜? 鼓浪嶼? 如果你去金門就唔使去鼓浪嶼.除非你純綷去打咭話俾人知你去過.
day1) 香港>廈門
day2) 一早去金門, 到咗金門即轉船去小金門(我覺得小金門正過金門)
day3) 參加AB線(遊西北,西南線), 如果你唔係老野, 識得楂電單車就自己去啦. 巴士團好ON9
day4) 自己租車遊東面
day5) 99遊遊. 下午返廈門>深圳>香港
記得買定回程鳩鐵飛.
其實我建議9,10,11月先去金門, 高梁盛開靚好多. 話晒金門係高梁出名.

仲有. 睇埋"軍中樂園"先去.
有feel 好多.

thx你打咁多字
用左幾錢
廈門係諗住都叫旅行勝地咪諗住玩1日咁

我1枝公去, total hkd3500左右.
鳩鐵來回 hkd400
廈門酒店 hkd250
金門酒店3晚 twd 4500
小金門租電動車 好似 twd 150(真係唔記得)
大金門租電單車3日 twd1200
手信買咗hkd 3xx , 多咗就係食食食...

買手機上網咭位置, 要入到金城鎮先有得買

我覺得唔夠，我建議你可以預5日去
搭高鐵從香港去廈門
廈門可以留2日， 鼓浪嶼、胡里山炮台、頂澳仔貓街
然後廈門五通去金門 (好似150蚊人仔,旺季既話記得預早買飛)
金門其實都算大，有金湖、金城
你可以去兩日join晒佢D觀光車線遊晒成個金門
！！！八二三戰史館一定要去！！！
唔係既話去金門就唔明個歷史意義/脈落
如果你有時間可以去埋小金門、大膽島(近幾個月先開返既軍事重點，HKSAR護照去唔到, BNO就得)

個人而言我覺得唔好搭船返大陸，因為船飛都150蚊人仔
高鐵都200蚊人仔 夾埋都500蚊
咁不如搭立榮(即長榮航空)去台中
我之前買早鳥票飛台中係300蚊港紙
跟住可以去台中玩下再搭hkexpress返香港囉

台中先300咁平
咁如果想再平
咪可以返黎金門再返去

單程由金門去台中NTD 1400